<resources>
    <string name="app_name">Jet X</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="text">

Thalassius vero ea tempestate praefectus praetorio praesens ipse quoque
        adrogantis ingenii, considerans incitationem eius ad multorum augeri discrimina,
        non maturitate vel consiliis mitigabat, ut aliquotiens celsae potestates iras principum molliverunt,
        sed adversando iurgandoque cum parum congrueret, eum ad rabiem potius evibrabat, Augustum actus eius
        exaggerando creberrime docens, idque, incertum qua mente, ne lateret adfectans. quibus mox Caesar
        acrius efferatus, velut contumaciae quoddam vexillum altius erigens, sine respectu salutis alienae
        vel suae ad vertenda opposita instar rapidi fluminis irrevocabili impetu ferebatur.\n\n\n\n

Duplexque isdem diebus acciderat malum, quod et Theophilum insontem atrox interceperat casus,
        et Serenianus dignus exsecratione cunctorum, innoxius, modo non reclamante publico vigore, discessit.

Sed si ille hac tam eximia fortuna propter utilitatem rei publicae frui non properat, ut omnia
        illa conficiat, quid ego, senator, facere debeo, quem, etiamsi ille aliud vellet, rei
        publicae consulere oporteret?

Ob haec et huius modi multa, quae cernebantur in paucis, omnibus timeri sunt coepta. et ne tot
        malis dissimulatis paulatimque serpentibus acervi crescerent aerumnarum, nobilitatis decreto
        legati mittuntur: Praetextatus ex urbi praefecto et ex vicario Venustus et ex consulari Minervius
        oraturi, ne delictis supplicia sint grandiora, neve senator quisquam inusitato et inlicito more
        tormentis exponeretur.

Alii nullo quaerente vultus severitate adsimulata patrimonia sua in inmensum extollunt, cultorum
        ut puta feracium multiplicantes annuos fructus, quae a primo ad ultimum solem se abunde
        iactitant possidere, ignorantes profecto maiores suos, per quos ita magnitudo Romana
        porrigitur, non divitiis eluxisse sed per bella saevissima, nec opibus nec victu nec
        indumentorum vilitate gregariis militibus discrepantes opposita cuncta superasse virtute.
</string>

    <string name="distance">Distance : </string>
    <string name="coin">Coins gained : </string>
    <string name="rockDestroy">Rock destroyed : </string>
    <string name="total">Total : </string>
</resources>
